遊行人士請立即上英領！

連遊行都可以中止，你仲信港共政府？
你甘心喺維園鳩企咁耐就咁返屋企？
英領灰磚係英國領土，啲狗一射 tg 等於開戰
要表達訴求就向民主國家表達！向英國要求終止聯合聲明！
利申：過嚟嘅時候注意安全，勿同狗硬碰

無啦啦上乜鳩嘢英領呀屌

係都上美領

On9
又借機bno 撚食o血饅頭.
樓豬自己上啦.去左邊啊,係屋企涼冷氣?

美領閘出面係支那香港領土喎

點行
灣仔重狗

1月1休息上乜柒
Evening sir

春園街一帶大家走難中奔跑

從來冇人試過喺英領俾 popo 招呼，你 sir 乜鳩

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

上到就上
上唔到唔好送頭

全部人推上國際

港共，警察 強制中止香港人和平表達民意。
港共，警察 無視國際自由 人權 民主。

因為上到之前已招呼

希望民陣宣佈遊行人數有250萬人

係都美領啦

講多次
上到就上
上唔到唔好送頭

講多次
美領閘出面係支那香港領土

走果陣咪落哂單

有無石油氣車可以借出黎破防線呀

所以要多人
拎國際關注
講多次
上到就上
上唔到唔好送頭
勿同狗硬碰

英領、美領上到既就上去避啦

美領有圍牆呀
圍牆出面係支那領土呀
要去就去英領